鮑威爾以獨立身份去控告選舉舞弊 , 原因是案件在川普政府內部亦有份

【大紀元】代表美國選民向選舉欺詐發起訴訟的大律師鮑威爾（Sidney Powell）21日接受Newsmax媒體採訪時透露，Dominion投票系統早就被民主黨運用成熟，即使在黨內初選時也用來欺騙同黨候選人。

證人表示，在2016年時，伯尼·桑德斯（Bernie Sanders）就被同黨希拉里用舞弊選舉系統搞掉，他對此沒有聲張，而是作為交換條件，得到了大量的金錢和一套漂亮別墅。不僅如此，司法部很早就知道選舉舞弊這件事，但卻一直視而不見。

鮑威爾說，一個來自委內瑞拉的宣誓證人證實，他看到了查維斯如何僱人開發了Dominion軟件，以及這個系統是怎麼工作的，如何保證他們贏得選舉。

「他們對他們民主黨自己的候選人也使用，在2016年甚至有人告訴了桑德斯，希拉里是怎麼贏得初選的。」鮑威爾說。「他沒有為美國人站出來，相反，他出賣了他的選票；是的，送給我這數據的人告訴我，他們告訴了桑德斯他們的發現，他沒有做任何事，除了得到足夠的錢買了另一所漂亮的房子。」

她接著說，她不知道誰出錢用舞弊系統保證自己贏，也不是指責每一個政客，但「我確信這是跨黨派的」。而且她肯定地說，密歇根的參議員候選人詹姆斯（John James）和喬治亞的柯林斯（Doug Collins）其實都應該贏得席位的，但都因為欺詐軟件而被民主黨人竊取了選票。

「不知道多少國會參選人本應該贏的，卻因為每個民主黨候選人多加了3.5萬選票、或者一個他們針對目標設計的計算方法（而輸掉了），我的意思是，這個系統可以用於具體的每一個參選人。」

鮑威爾還說，就是民主黨內部也早就有人提醒這個投票軟件的不安全隱患。比如，紐約民主黨國會議員馬隆尼（Carolyn Maloney）就給財政部長就此問題寫過信。

「所以人們抱怨過，但是政府就是什麼也沒做。」鮑威爾說，「而是為所欲為。有人控制了這件事情，讓美國官員購買這個系統，因為這不是美國人民要做的，而是有人要這麼做。」
司法部和CIA早就知道此事

鮑威爾在談到賓州的案子時說道，她認為美國司法部早就知道選舉舞弊一事，但一直假裝沒看見。

「我認為司法部知道此事很長時間了，他們就是視而不見；我不知道是不是CIA（中央情報局）在使用其他國家的程序這件事裡面也扮演了角色。」

當Newsmax主持人問到，為什麼川普政府裡面的司法部也對此事不聞不問呢？

鮑威爾委婉地表示，川普不一定能控制司法部。

「我希望唐納德・川普像人們想像的那樣控制司法部，它有自己的生命，我認為巴爾也沒有像他希望的那樣控制司法部。」鮑威爾說，「因為那裡有很多律師，很多部門，一直在做著他們想要做的事情，忽略著標準和歷史上為了尋求正義和定罪而成立司法部的目的。」

鮑威爾說，她在2014年自己寫的一本書裡就揭露了司法部內部數十年來的錯誤道路，「什麼也不做，越來越糟，沒人說真話，沒人為了真理站出來」。

「但是現在美國人站出來了，每個人在選舉夜都看到了，選票從川普總統那裡被減掉了，出現在拜登那邊，那正是Dominion當初設計的目的。」她說，「我們有證人證詞，證明為了這個目的而行事的整個過程。」

Lm

打擊面太大 , 亦可能會涉及共和黨資深黨員

事實係...Trump係2016屌過Ted Cruz 出千 要重選

要連根拔起一定會波及少部分bad actors

Ted Cruz 果次只係謹謹贏

ted cruz 茶檔領袖之一

呢條友應該唸住最算侵輸左選舉都會繼續告落去

推

川皇必勝

七傷拳

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

[11月23號]美國大選新聞總匯

另外有消息指想避免涉及dominion 嘅財團控告鮑威爾誹謗 , 而影響侵侵連任 , 所以獨立出黎

仲似為fed 果個鮑威爾

又玩標題黨 帶風向
明明內文都講緊司法部 CIA有人知道舞弊 但係侵控制唔哂全部人
你條撚樣就屈做「侵內部政府有份(造成/容許)」？

咁真係萬能key
侵在任期間出咩事，就算係敵對派系搞屎棍，都可以屈做侵政府有份

已經第2次捉到你隻垃圾標題黨 想帶風向